依家啲學生妹真係冇乜安全意識

你條灰色運動打底褲透哂出嚟啦

我入到嚟

伯母個仔都係

依家啲人開post真係冇乜孝心

老母比人屌緊都仲ON99咁係床下底食雞脾開post

你都識講打底褲

樓上成班咸濕仔

白色校服裙

有咩問題

你真係唔識個喎佢地就係要透出黎

校裙示意圖